劉細良叫人捐錢買佢啲鋁罐，話自由定價，結果有人俾十蚊，細良話係乞衣

細良叫人捐錢買佢啲鋁罐，話自由定價，結果有人俾十蚊，細良話係乞衣呀

人哋搵命搏先係時代革命

佢就通宵整公仔頭消費運動，都叫自己革命

「外國人鍾意睇呢啲」

19年12月poly一役之後仲玩快樂抗爭，戴Pepe頭套跳老舞，我屌你老母劉細良

佢自己都收左皮係加拿大打「國際戰線」

有錢唔係罪，但仲成日扮窮叫人課金，就似乎有啲誤導。
道德綁架都唔係罪，但如果只係為咗個人揾多啲錢，當一盤生意，就似乎偏離咗主旨。

點知你成本多少？

自由定價
扮晒無所謂但又貪錢

捉鬼大師

劉細良2020年10月：

支持特朗普等於支持阿叻做特首

明白，又blocked 一隻

平日鳩噏都個個月袋六七十萬
諗住搞啲花臣可以過百嬲鳩

屌你老母 人血饅頭撚屌

啲鋁罐係咩樣？

其實有咩好屌？

又幾撚好笑

劉正(henryporter, 無神論者的巴別塔)

背景：
梁振英手下容樂其控制之共產黨代理人(俗稱：鬼)，主要職責係扮演激進本土，幫共產黨分化勇武同和理非手足。此人經常出現於抗爭現場及前線影大頭放上自己 Facebook。但即使如此此人仍未有被黑警拘捕，足證此人為港共政府之代理人。

罪行：
此人多次策動分化手段，攻擊 2019 年區議會投票、2020 年立會 35+ 及初選。並多次於抗爭現場協助黑警收集相片。

職業：
黑警老公

副業：
職業分化
職業五毛

被共產黨安插之身份：
中大日本研究系(但唔識日文)

別稱：
Henry、亨利、肥亨、無神論者的巴別塔、塔主、人血九大鬼之一劉正

連登網名：
中共座上客 (已BAM!)

其它關聯人仕：
鬼 - 容樂其 *其上線
鬼 - 黃毓民 *與無神論者的巴別塔有合作關系
鬼 - 啤梨 *於啤梨晚報經常提及肥亨
鬼 - 林匡正 *於啤梨晚報經常提及肥亨
鬼 - MIHK *於MIHK有節目
鬼 - 白兵 *於白兵經常提及無神論者的巴別塔
鬼 - 健吾 *其同事，由共產黨一同安置於中大日研

自由定價，五百圓起，多謝。

同「這不是一場時代革命」有異曲同工之妙

辣殺

但偏偏好多黃絲鍾意課金俾佢

真係吹佢唔脹

劉良一身蟻

斷章取義

痴撚線 見到呢個post都忍得住唔unlike佢個page既 我都唔明果d 人諗咩

樓主pin 轉捐去新彊

乜仲有傻仔比錢細良世柒

良就良 唔良就無良 乜撚嘢叫細良

佢唔係咁既我唔信

有條傻仔話呢啲係斷章取義
但問題係睇到細良點樣解釋係自由定價真係關斷章取義事咩

人地細糧絕撚對係乞衣
仆街 玉音廣播都每個月成百萬
垃圾都要10蚊當我乞衣？？？？？

講真，支持佢嘅唔該攬住劉世良一齊冚家鏟死

要課金畀細良國父同奶世柒老師棚牙，先有資格做黃絲

痴撚線 你唔可以抽離佢講野個context去講

佢係講緊美國主流傳染同左膠當左侵係阿叻小丑lv 劉細良本身都撐侵又點會反人撐侵

Hi 爛牙佬

世柒(交加界)都支持China Joe架

想買番粒牙石舍利子供奉，順便等佢升值

你將會入世柒五毛list

已入，誠心悔改中希望細良國父資助50歐幫我除名

鳩加界又偷偷負皮

佢係世柒真人account？

正仆街

好難唔入喎
問佢點解擺椰子落張list就即刻揼埋你落去

世柒你好

下，佢呢個活動做得好好喔。其實你知唔知抗爭唔一定要同差佬對抗先叫抗爭㗎？你知唔知D冷氣軍師比你班勇武對革命起嘅作用更加大呀。共產黨唔怕你把槍，因為佢把槍大過你果把。共產黨係怕你支筆同你把口呀，因為公道自在人心，佢支筆大極都唔可以彎曲歷史。

濾罐

世柒好積極幫細良謢航

唔係話劉細良0價值, 不過價值大過勇武又真係唱大左

曲直難分

你有機會係曲線緊，但你又冇講錯

還我口罩

垃撚圾，快d 收皮啦成日叫人課金，課佢老母

細良都要還

十蚊都夠膽俾

嬲嬲哋課俾培生培心仲gur 啲

樓主請pin:入黎既人請去#20畀負皮先

唔怪得細良啦，成個老千樣掛左出黎，怪就怪自己做左受眾

正解. 美國班左膠的而且確係咁諗...佢講緊佢哋既諗法啫。

我知有啲人真心唔鐘意佢，但近排似乎真係有人帶風向批鬥佢。

仲有立場新聞成班人

HOCC條臭閪

帶風向點夠西良勁呀
打手
停課金都叫批鬥

比人踢爆左就唔好話係風向

好合理，飯民不嬲講一套做一套。飯民打手話支持民主，但唔俾人批評飯民，邊個批評親飯民就係五毛、熱狗

比得少嗰陣就識得話人乞衣
比得多嗰陣又唔見識得衝出黎認搵人笨柒當人水魚

因為泛共KOL就係泛共既水泥隊

同一個利益集團

排除異己

唔洗旨意話帶風向，批鬥同分化

因為由始至終都唔係同路人

佢仲要問人哋知唔知道咩係自由定價
呢舊嘢係我心目中嘅價值就係$10
咁我咪比$10你
你唔忿氣你開始就定價啦

你識唔識分咩叫批評咩叫批鬥

同果條大J一撚樣可恥

咩叫兄弟爬山，各自努力？啲五毛又喺度搞分化！

邊個同世柒細良做兄弟

找左口罩條數先啦

講真， 越睇越睇佢唔順眼。之前叫大家唔好滅自己聲，大家要繼續講，轉頭自己走左去加拿大。之後咁叫香港人唔係齋等投下白票就算，要做野。都唔係咩，佢自己就唔怕俾人拉姐。佢拍檔之一 范國威 就俾拉左。 佢仲得閒訓香港人話咁。

出 $ 10 嗰個應該係「分化 lun 」

其實真係唔想回呢個post
佢做時事評論嘅，乜全部人都要同一觀點嘅咩？
佢點唔鐘意trump,同你點睇無conflict 架
佢賣樓價錢高有錯咩？
佢開間網台，叫人課金好合理架喎
你唔喜歡咪唔課囉，that’s it
係咪即係佢有錢就唔應該課比佢呀？你話
佢同世柒做節目，都係同一樣野，你聽到唔對路，過咗火，咪唔聽囉，最多咪以後唔聽囉，係唔係呀？
所以唔係分化撚，我點都唔信
PS,你應該唔只50cents,祝長做長有

原來無神論者個page就係呢條柒頭run!?

佢齋pay床都成球啦

我覺得不嬲有班人都唔妥佢, 又捉鬼又講喲on9抗爭建議, 你話係咪有鬼我覺得點都會有喲鬼跟住風向屌, 但係大部分既人都係真心唔鍾意佢,不過點唔鍾意佢都好, 佢對政府運作既了解同埋香港歷史既研究應該無咩kol比得上佢

全世界都係分化撚
全世界都企圖傷害我哋既世良國父

又話要去水砲車面前坐低

自由定價鬧人乞衣，劉細良乞衣啲喎

多啲去批評一下建制廢物啦。

義工！？

戲子來既姐，唔需要放大，唔好理佢由得佢慢慢消失就算了。

這不是時代革命！

要分化冇偈啦

全撚部都係上左年紀既廢中廢老左膠

好lun多5毛

條世柒9up話果邊盤源少可以好容易高價放
香港樓市分三類, 上車盤,1/2手盤, 貴價樓

呢個市道有錢佬走資反而難放貴價樓

人地加、港都有物業，又月月賺成球野！要錫身啲架！得Q閒同你打真軍革命咩！

依個post 冇人講賣樓喎
講緊佢話自由定價但屌柒個聽眾捐10蚊係侮辱佢喎
點解國父d 打手覆親都唔對題既

支持但唔課金呢個point 你點睇 ??

一講又想spin 返賣樓

依個係main point

呢條友評論棍

護航嗰班咁鐘意講錢成班人唔抵得佢袋四千萬吖嘛 就同你講錢

【連登 商業電台 光明頂 討論區（三十九）】

#142 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

因為得賣樓駁到
其他指控都唔知點駁
你見佢最後都係屈返你係五毛

又bin膠王係咁

宜家知白兵咩料啦

收皮啦劉正
濾罐吹撚到鋁罐係度誤導

不惱都係呢個loser

咪撚顧左右而言他
國父口講自由定價但屌鳩聽眾剩係比十蚊
你點睇？係咪聽眾唔岩唔應該比禁少

笑佢叫人坐低 我明
屌佢2019後期仲快樂抗爭 我明

但搵埋d cut頭cut尾嘅片黎老屈人想點
經歷完2019都仲係打自己人大力過打敵人

up

條友打手黎
特登揾野spin

梁國雄屌你班蛤膜.jpg

課金比劉細良不如課金比災媽

自由定價唔代表要鼓勵乞兒行徑
之前有自由定價咖啡，啲人放底一蚊／一毫係咪抵屌？

賣鋁罐十蚊屌人一定有問題
但賣濾罐十蚊屌走人就有討論空間囉

你老味熱狗劉正標題黨一撚定大問題過左膠劉細良屌人十蚊買濾罐囉

exactly 劉細良係柒
但劉正直頭係鬼囉sorry

喂，劉正，你含撚啦

咁你覺得你自己個濕9罐值幾多

拉

如果你認為唔應該只賣十蚊咁點解你要set 做自由定價？
所以你岩架，自由定價，你擺低一蚊都唔應該屌
但細良話擺低十蚊個聽眾侮辱佢喎
咁又算唔算自由定價呢

世柒哥幾時去洗牙
cap咗咁多口罩錢仲唔去睇牙醫係咩意思

3D printer加啲濕鳩材料錢
又咁多YC會買
頂盡五蚊

咪撚顧左右而言他
依家樓主劉正正頭fake news，邊個問題大啲？嚴重過劉細良屌人俾大蚊買濾罐？

佢果個係咩罐同屌佢個孤寒有咩關係？
重點係佢話自由定價但嫌人比得少

屌你老母，原本已經冇撚課呢條左膠，俾你條撚樣劉正搞到惱惱地依家返patreon課

狙撃呢 唔係話多就好既
講下佢叫人坐低賣樓已經好夠
再多就多左架啦
不過你唔明架啦 阿中大「講師」

叫工業革命？
免費勞動力 仲要自願唔係強迫

叫人咪撚顧左右而言他自己又做足
熱狗精神

個post 屌緊佢自由定價但唔滿意人剩係課十蚊
我真係唔明你focus 佢果個係咩罐做乜鳩

不停迥避問題
有個更大問題既人你隻字不題，不停狙擊一個小問題（屌人俾十蚊）
有點穿崩了
我見到中銀仲著住燈，辛苦哂你了同志

咩叫人血饅頭？
有人坐監有人冇左隻眼有人變左浮屍
條撚屌淨係開台高談闊論叫人課金再賣成幾千萬既樓著草

點解你地禁鐘意屈人五毛？
係咪咁樣留言會有說服力d

咁係唔係誤導呀。
唔fact check係咪會中伏呀

我咪講左點解係咪罐係有關係囉

賣鋁罐十蚊屌人一定有問題（任何人都覺得有問題）
但賣濾罐十蚊屌走人就有討論空間囉

你連樓主劉正刻意誤導都當睇唔到就冇討論空間啦

因為你真係五毛囉
講緊標題黨呀。
係咪不停迴避人問題會有說服力d

on9

唔係一句自由定價就可以完全唔睇context囉

樓主劉正係扭曲個context去令到全部人都覺得件事有問題，呢個係更多大既問題囉

拉返下先

咪為講而講啦
自由定價係咪留低五毫就可以全個廠既濾罐拎走都唔屌得呀

班熱狗打手不嬲標題黨、斷章取義，細良做節目嗰陣時明明話條友串串共態度囂張，上到城寨個場問係咪有濾罐賣呀，然後擺低果$10 ，佢即刻叫佢躝，而家將個事實扭曲到咁樣真係冇嘢好講

等睇成班黃絲撐佢

十蚊值唔值就見仁見智
我個人覺得十蚊分分鐘佢仲有賺，但呢樣野係大家可以討論
但唔代表可以fake news屈佢囉

佢食相又係太難睇
Btw劉正都唔係咩好人，
唔好睇太多呢啲撚人

講自由定價, 要預埋人唔畀錢攞走
驚就咪講自由定價

原來係咁
繼續貨金

城寨啲鐵粉不嬲惡過熱狗！

條友的友好飽愚衝係光明頂屈批評者仇富

劉細良籌錢前開口話會幫手足
根據可靠消息612果班都收唔到錢

係咪反口自己袋左

城寨啲鐵粉十有9係中產
班人係反劃一派錢只支持退稅自己奶到盡

十蚊都無班中產根本睇唔起

利申 無貨金 睇唔過眼某喲人為屌而屌

實扑！

賣樓移喼去加拿大係咪都可以叫做時代革命

between 嗰濕鳩罐有乜柒用？
齋擺設？
打J得唔得？
有無樣可以睇下？

陶傑噚日都有出post抽水

唔知佢哋個濾罐係指邊隻
但冇記錯佢有款係諗住遮一邊嘅3m豬嘴
咁就可以淨係用一個濾罐

(不過問題係你用一個filter 入嘅空氣又一樣咁多 咁個壽命咪縮短咗)

人血9大鬼

流亡食草

所以我聽燒山啲分析都唔會聽佢
燈神起碼都真心信佢自己嗰套

原來係賣filter
平常一個filter幾錢？
我真心唔知

利申：鍵盤戰士永遠唔會上前線，從來冇接觸過呢啲嘢

燈神有米但好幫窮人
燈神係全香港最先屌臭飯民反派錢的kol

城寨台班觀眾就好白鴿眼,睇班人狂屈人眼紅就明

劉細良最大問題係籌錢前講過會捐出,但見銀碼大反口

真係有圖

佢叫人課金佢個網台我係覺得無問題
你覺得佢講啲嘢啱你聽 你咪用金錢支持佢囉
但乜撚嘢叫自由定價 人地比10蚊就係侮辱你？
你心目中本身對呢件貨品係有個價你咪擺出黎囉 扮乜撚嘢遮
自由定價 講到好似金錢如浮雲咁 但一比得少又屌撚晒鬼
好撚肉酸囉

公民可以自由投票
投白票就係鬼

我講得唔好 佢唔係賣filter 係賣豬咀上面嗰粒「塞」
冇記錯當時唔係價錢問題令大家負擔唔到
係啱啱爆武肺純粹諗住用豬嘴當口罩
不過口罩同3m filter都短缺 所以3D print粒「塞」做緩兵之計

係曲線寫清楚D啦

大台良其實係賣扣環
豬咀有兩個濾片

只係print一個膠蓋頂死一邊,另外再剪細口罩當係濾片mount住/用濾芯

ig我見人賣幾十蚊姐,條友仲要無面交一定要去神壇

分你老母咩 而家2021年啦
仲話人地分化黎為自己辯解on唔on9啲

呢條友幾時死
屌你老母

燈神有幾幫窮人我唔係好知
不過佢喺台灣真係有請人幫佢做嘢
但係佢都成日叫人課金pay床
又係咁sell佢人民超市同佢啲餐廳
所以話，無人會有錢唔搵
問題係，搵完會唔會拎返啲出嚟幫手足啫

有咩好block?
你弱智架?

真係怕蝕咪寫最低消費
有班狂熱中產比500又唔講
講得自由定價點可能屌人錢少

下？
咁一粒爛鬼塞佢想人哋畀一舊水？

泛民賣樓都冇人屌，細良國父賣樓套現成堆屌，真係事出必有因

商人逐利係天性,想穩定就考公務員

西涼籌錢時答應幫小朋友但反口
其他kol就無反口

呢個係分別

幾十蚊我真係畀唔起

佢應該檢討下自己班鐵粉有幾乞人憎先會搞成咁

佢係咪諗住有鐵粉撐佢
所以唔怕反口

佢開channel個主旨無變過，都係賺錢

自由定價就係出幾多都得
唔滿意咪用最低售價
同埋講得好清楚係鋁罐 唔係濾罐
咪spin喇

facebook都有人踢爆條友答應過幫小朋友,呢個係捐款人捐錢的前題
光明頂果兩件野扮盲屈人攪有錢人
班盲粉無一個敢回應世良講大話呢點

算啦搵到成年前一句嘢即刻成班喪屍咁撲哂出嚟

我都費事駁佢哋

賺左先算

你有道理，細良國父收左中期息會漏啲狗餅碎畀你

愛巴未訓就過黎玩下
馮智政半夜出post撑細良做KOL賺幾多真係唔大問題

咁財到光棍手
又真係冇辦法
佢重可以大條道理
話唔係唔幫，不過未到時候都重得

不嬲黃豬最鍾意玩膠

如果咁易分化 證明你個腦都幾僵化
你只係唔明D人有幾嬲佢啫
重點係佢屈過好多人係鬼，賣樓只係導火線

FB睇 無神論者的巴別塔、渾水、千頌C、每天關心劉細良坐低未
我都係睇下面D COMMENT 先知以前發生過咩事

下面呢個PO而其中一句亦講得幾中
"粉絲肯定是認為妓女努力賺錢追求知識，十分上進；不過被他們傷害過的人，自然就有另一種詮釋方法。"

ps 唔怕比人話柒，課金會員之一。反送中先開始留意政治，想知中共政策思路和中國近代史先開始聽佢

其他人俾人屈熱狗屈共諜嗰時又唔見你咁正義?
打手都做得好啲丫
仲乜撚野打自己人大力過打敵人
你老味閪中央政策組共產黨走狗黃絲大台劉細良捉鬼嗰時你又唔屌柒佢?

入錢入錢入錢
課全課金課金

唔知條片係咁 loop 做乜撚.

$10 係不合比例 .. 講真一係你就講你成本價出嚟. 你自己講到自由定價就會預咗有人出勁低. $10 對你嚟講係 nothing 但對有 d 人嚟講係 something 甚至 everything. 你憑咩話人可恥?

唔尊重呀

唔課一兩皮唔尊重你自己呀

印象中果時佢多謝過一班連登仔
估唔到連登果時已經有班傻閪信徒

咁究竟有無幫到啲小朋友
無嘅話即係劉細良自己賺錢，但就反話其他人食人血饅頭？

中大日研有咩咁重要支共要放兩隻鬼入去

有得畀我都想畀一蚊佢

柒到一個點

其實有咩唔好𨳒？

block鳩埋你依隻添啊block

劉細良 真係垃圾

你條傻鳩
整個死人頭叫抗爭

弱智鬼王西涼軍同埋牙石支持者死絕全家

貪錢貪到咁 佢仲乞衣啦

其實D鋁罐成本幾多?
10蚊回唔到本?

係批鬥佢又點呀
佢當年點批鬥點捉鬼你唔係想我忘記左佢呀？

35+ 最後搞成點？

真正人血鏝頭

學咩人自由定價

五毛，死全家

好似ok喎聽人講，+到過埋台灣印印腳喺patreon 數錢

細良國父好野

捐$1都係自由

死開的啦. 五毛分化撚.

我唔支持劉細良, 但更討厭你呢的共產黨柒頭.

定佢之前批鬥人同亂捉鬼搞到家下屌呀？

佢既努力咪係發港難財無諗過幫你香港人呀

連登終於有正常人

佢帶風向捉鬼同叫人水炮車前坐底wo，最重要你唔講既？

啲細良粉多撚到
分你老母化咩
分化撚咪就係捉鬼劉細良囉

咁都俾你發現咗

其實全部都係PR 黎

佢係建制放出黎搞散大家，咁梗係熟

細良都係其一

你唔係熱普城，又使乜驚細良國父同世柒老師捉鳩你鬼？

佢先係打自己人最大力果個

細良世柒打手不願面對

你點知出10元果個係咩人？佢可能成副身家得10元既手足唔得？點樣侮辱佢？偽善就唔好講自由定價
大家一樣仆街，咪撚拉埋其他人落水住。對返題先，劉細良係捉鬼天師同佢未撚坐底仲日日呻窮

劉細良都係鬼，sor

冇咩嘢，前線打生打死，佢地係後面開party，要威又唔敢最前線威，見到水炮車又唔坐低

block 埋你先thx

燒山佢啲零售同餐飲係明買明賣，但城寨班人除左賣恐懼、假希望都唔知有乜好賣

良粉衰過泛粉，泛粉呢一兩年都會反省下無咁盲目，但良粉真係當劉國父神咁拜

隔離牙石嗰個post隻良粉王雨心睇到嘔血

劉世良批鬥袁爸爸、批鬥杜民澤、批鬥梁天琦果時又唔見你咁正義企出嚟話佢帶風向批鬥佢哋？

佢上面批鬥果班人全部都出錢出力，梁天琦仲坐緊政治監，而家反話其他人批鬥佢？

咁你點解唔cap返段片出嚟做supporting 啫（如果有嘅話)

佢同牙石一樣識摘名神功，巴打小心啲

唔係分化呀 冇人想理你呀
返去開party啦

笑撚左

點解細良世柒fan屎唔覆下面個post？cap哂圖唔敢覆定突然間盲咗

講比大家知城寨支持者係點組團攻擊其他youtuber,袁爸,玩到大量本土page遭ban

成撚日扮窮

你有咩證據話人係共產黨

繼續捐比細良啦啦 ON9果D

你同劉國父屈人收共產黨錢有咩分別？

劉細良啲fans可以去到幾無恥
屠龍還押緊都可以屈鬼
唔怪得椰子都係鬼

老屈既點解要覆

佢d牙真係好撚恐怖

依個就係你屈囉
自由定價就係講緊果個罐 唔係全部罐
你係牙良本人？
有冇片證明下10蚊想買起你全部罐呀

呢條友好似去左英國

我身邊最壞係凱婷同世柒老師，可以連續食咁多支煙

同劉細良一樣囉咩人吸咩fans
人地坐監仲要屈鬼，佢移民仲鬼啦仆街

係你為撐而撐，你點扭佢呢單野都係柒根本唔自由定價咪得，明明自己有個價人地開得低又嬲鳩，啲客係佢心入面個條蟲？ 人地開高過佢心目中個價好幾倍咪唔會屌囉，仲多謝水魚添

可以容許時事評論有唔同意見，但唔容許啲人對呢個時事評論員有唔同意見並喺論壇發表，發表既話就係分化撚，呢個雙重標準既「言論自由」真係好撚精彩

姐係餐廳鍾意就食，唔鍾意就唔食，但唔可以上openrice / Facebook寫食評，你reply完都唔覺得自己精神分裂架？

聽得城寨都係on99架啦

樓主條垃圾專登斷章取義 我都唔明點解咗多人正皮

有冇我係五毛既證據呀？
有就post 出黎
冇就收嗲
從冇迴避問題
佢話係鋁罐定濾罐都唔影響佢聲稱自由定價但嫌人比得少既事實
幫唔到佢拆就係咁講個罐

咁你就回應下我啦，唔洗做呀？你有錢收我冇架，精神啲ok?

自由定價舊垃圾同自由定價舊值錢野個context係咪唔同呀？答啦
你成team人度左成晚都諗唔到不如炒撚哂佢等我做啦

我幫你答埋好冇？你地六七條友bump一個post都係咁既質數，唔怪得區選會輸啦

咪回應左你
就當佢講錯 佢係一個濾罐
都唔影響佢係自由定價既事實
佢個標題寫返做濾罐 都一樣屌柒佢
滿意未？

仲有我點收錢
唔係你講就係架
快d 比證據 唔好屈得就屈

請埋啲垃圾返黎，咪柒劉正都走去用，愈搞愈蝸
你班中国人咪就係衰用人唯親囉
你請到曾鈺成呢類人做你地長官咪搞掂囉
2019分分鐘都冇人出黎

如果你心中有個價
咁點解同人講自由定價呀
屈屈屈
屌你老母
普通網民比你屈做收共產黨錢

你標題打岩咪討論飽佢囉，依家我係屌緊fake news
劉細良屌人俾十蚊係冇風度。
劉細良叫人坐低係離地加柒。
但唔代表我地要支持熱狗fakes news批鬥人囉

證你老母咩
你自貼bank statement咪証據囉

收錢證據呀屌你老母
比啦

你都痴撚線
你屈鳩我
要我證明自己唔係？
同上面做法禁似既

其實你都講都唔夠講啦
你啲同事仲唔出手既？

同埋好明顯我打字又快過你
邏輯能力又好過你
你怕唔怕你長官見到 你冇得撈？

長官
TG:hugo1991
要求每貼一元 （不想被人叫五毛）

有咩唔夠講
你禁執著個罐本身係咩
咪就係你覺得個罐本身已經唔產值十蚊
咁但係你又同人講係自由定價
想問邊度有錯？
你比人自由定價都要考慮埋你個成本？

屈啦 你屈鳩我要我證明自己唔係

岩啦，方向正確
唔好再糾纏係劉正twist context屈鳩人
叫人俾證據證明你唔係五毛難好多
有人教路定自己諗？

呢張極誇張喎大佬 無可能接受到呀

你鐘意話佢柒咪柒囉有咩所謂
劉細良都柒開架啦
但標題黨fake news 就係一個嚴重好多既問題囉
而你一直話鋁罐濾罐金罐鑽石罐都一鳩樣呀嘛
一句自由定價就十蚊買起人成間公司都得呀嘛
呢個係你既論述呀嘛
我就係話你個論述有問題囉

無神論者巴別塔 講埋d嘢似是而非，居心叵測，正pk

巴打推呢個啦

上年劉細良買機器、物料 3D 打印自製口罩免費派比醫護同社福機構，幾時變成收錢賣濾罐殮財？解單講解 PR 如何斷章取義

世澤早晨，本身對你冇咩好感但今次班熱狗實在太過分

買起人成間公司同全部罐係你講
條片好明顯講緊果個單一罐
同你冇證冇據屈鳩我係五毛一樣

世柒我屌你老母啊

本身都我唔想理分化 KOL，諗住一句起兩句止，連登仔識冷處理
點知班友仔互推火上加油真係刷左上 trend，但改寫歷史老屈我真係忍唔到

by the way 我真係唔係 martin oei 感謝 你覆我

屌你讀下書先啦
由頭到尾你個logic係點先
你個logic係有講到自由訂價就人地俾幾錢都唔屌得呀嘛係咪?

支持場運動既就應該又出心又冒險免費支持
收錢就即係要揾錢，收多些少無公告捐錢就係人血饅頭。。。

你個logic係
regardless of 個 context 佢一講左自由訂價就唔可以屌人呀嘛
係定唔係？

啲罐錢成本隨時一日課金就返到手

本身呢樣野可以唔播出街
而家係人都知劉細良貪錢成性

仲要走去信呢啲殊樂畢比教

你不撚停搬龍門，係你長官教定你自己都唔知自己講緊乜？

有冇cap圖？
唔想入Fuckbook 驚中毒

涼粉一唔夠人講，冇理據。就屈人係五毛，我都比佢地屈唔少

傅生，上面個辯論可以見到我絕對勝任呢份工作
我隨時可以返得工
人工方面希望可以商量下，因為我要過海
同埋想要一個鐘飯鐘，因為我胃唔太好，食得太快會胃痛

咁大個仔未試過係中環返工，聽講食野好貴
不過中銀有canteen，唔怕！

TG:Hugo1991

喂唔洗做呀屌你老母
覆啦

又話要打字speed test既?

渣架

喂五毛，我們到了

喂傅振中，我們到了

地盤工人，同坐係冷氣房果個工程師，邊個價值大？

干，忘记了要打简体。

可能係學生哥
好心啦

你見班五毛咬住佢唔放你就知佢有幾大價值啦

傅生，上面个辩论可以见到我绝对胜任呢份工作
我随时可以返得工
人工方面希望可以商量下，因为我要过海
同埋想要一个钟饭钟，因为我胃唔太好，食得太快会胃痛

Block 你先岩 又block 一個

原來整野唔洗成本
貪小便宜被人話乞兒都有問題
k

屌你食緊飯呀嚇撚死人咩

你自己咪又差唔多level

我?

牙正

反串呀！當然有問題啦！條友根本7左。不過呢D小事姐，無謂上綱上線啦，個人行為作風問題，唔影響佢的政治立場。

果條肥西成日喺大角咀食飯架嘛
住大酒店對面有個咩咩宿舍架嘛

我?

細良啲所謂product已經好呃錢

本身諗住幫義士

點知當晒人血搵錢工具.....

係呀，咁點？姐係連登好多藍絲？算啦，呢D野，佢7左咪笑笑算囉！做咩要上綱上線姐。

好撚systematic架，呢個post集中講佢乞衣，唔講賣樓
另外一個post就講佢4千萬
再另外一個又講潛水，全部一兩日之內出現
一題起五毛就叫人俾証據
同藍屍叫人７２１俾証據一撚樣

十蚊又話少 唔尊重你
如果比十萬你又收唔收呀
會唔會太多唔尊重我自己？

係
你又嬴左個argument
屌親你既都係五毛同pr
哇 你真係好勁呀 無人駁到你呀

哇 你好撚醒呀

On9, 工程師都要落地盤落手落腳呀！

阿細良搞個咁樣嘅人鏈活動都有落手落腳。佢D頭套仲要自己整。

真
其實點解細良會覺得自己坐係冷氣房鳩up兩野作用好大

係
d頭套真係好勁多謝佢
整完d頭套成個中國都驚左
又離民主香港近一步

你地真係唔明革命果支筆係點用喔，唔同班勇武同差佬搏殺就令香港離民主近左一步？宜家睇來，反而令香港更加遠離民主喔。

真

整頭套for 跳老舞啫

屌你老母捉鬼果筆都唔撚講 仲好意思講頭套 時代革命? 時代運動我都比多左你啦

手足，多謝你咁有力同班五毛玩

真係好白痴，又話80億維穩費，得幾條友bump唔到上吹水台熱門，我係老共我都炒哂班友

其餘就係散po得幾個留言冇人回，一係有人客氣啲反駁辯論下就粗口問候人，又叫人走，乜自己陣營會咁講嘢，我都係第一次見

唔係點做鐵粉？

真心核突兼笨柒。

課金比劉細良不如課金比災媽

哎成個連登都係五毛㗎啦，第一日係咁咩
垃撚圾，返去同班寨友邊課金邊j寨主仲好

嘩屌，呢句應呀
區選當日就係咁樣，一直到6月7月無得選先無咗白票兵、白票黨係鬼呢啲言論

出面個post咁多正評你就知呢班人係弱智
好快開始捉毛批鬥白票人士
阻人搵食正仆街呀

劉細良high野兩個原因

黃世澤屈椰子仲堅持唔道歉,無賴到講一日有人郁飯民自己就有權抹黑政治犯,呢點係團結左本來一盤散沙本土派想搵機會郁手

當然大部分香港人都係飲飲食食特別藍絲正常唔會主持正義, 但做kol做到過億身家就大把人想炒花生

跟手就變道德層面的研究, 點解籌錢又話做台務同支援...最後托錢去加拿大自己洗...因為呢班kol本身責人不責己一仔細研究就

佢用工程師同地盤佬比先on9
唔識工程果啲真係呃到
首劉細良絕對唔係工程師，最多只係坐係site office冷氣房食煙飲酒講粗口果啲吹水PM嚟，有野就推俾啲細，去開會可以連progress去到邊都未知然後鳩吹
仲好意思賤視地盤佬？無咗地盤佬你個site開到工完到工？收皮啦
依家唔係勇武手足=地盤佬添呀
而係勇武手足做晒投地投標設計入則起樓合約管理監工，由畫圖果個工程師去到落石屎既都係勇武手足做，最後做完測試唔合格要坐監好似港豬澳大橋果兩個lab tech咁呀

由頭到尾劉細良都係唔係可有可無既角色而係無咗反而無人阻撚住run得仲撚smooth被佢spin到劉細良呢啲浪費地球資源既吹水人渣係engineer收皮啦索帶綁欄杆都未識，汽油彈都唔知點整啦佢

冇生意開始狗咬狗

熱青城又發癲

呢條賤人係值得批鬥

仲有班傻鳩喺度鳩估下個批邊個
Sor，淨係批鳩劉細良已經足夠

燈神係衰講野囂張
不過佢真係勁既
到而家冇人話佢靠屋企
都算靠自己

佢日日分享知識已經好有心啦

燈神EQ真係算抵
你激親佢會追住你嚟咬
睇得出佢真心嬲到爆seed
但係如果氹得佢開心
佢出手都幾爽
未反面前，佢同教主維園阿哥成班人飲茶
兩枱都係佢埋單唔會在乎
同埋燈神話晒都係傳媒出身
佢講嘢當然動聽好多啦
唔會好似聽嗰個乜柒城寨咁，搞到我瞌眼瞓

所以我聽燈神多
好拿勁咩都吹到兩嘴

係呀，我得閒都會聽燈神吹水
但係絕少聽城寨，太悶！
聽沈旭暉都好過啦，起碼有學術性
就算袁爸講自己生平嘅瑣事都動聽過佢呀！
唔知點解佢啲鐵粉唔悶 cls

袁爸當笑料啦仲有面出來吹

袁爸的確鍾意認叻，同埋吹到好大
但係佢真係全心全意幫香港，講到香港啲後生仔會眼濕濕
佢又唔收課金
連自己個channel咁大view數都無拎出嚟賺錢
就係咁就值得我佩服
掉返轉你估城寨會唔會叫人唔使課金？

That's why 我有subscribe 喪爸爸，而從來無subscribe 留西涼

其他人屌劉軍師都仲情有可原，唯獨肥亨冇說服力

工程佬點地盤佬做野
細良點手足做野

咪係。屌佢老母俾我係中共我就唔會再科水俾劉正。
做親乜都有反效果

世柒高質好多